【又贏】華為批評澳洲嚴重違背自由貿易公平競爭

華為批評澳洲嚴重違背自由貿易公平競爭

23.08.2018 15:58

澳洲政府禁止中國通訊設備製造商華為及中興通訊，參與當地的5G流動網絡建設。澳洲政府的聲明指，

供應商有可能受到外國政府一些與澳洲法律相衝突的指令，對澳洲網絡帶來很大風險，沒有保安控制措施可以充分降低風險。聲明未有點名提及華為。華為澳洲分公司在社交網站發文，表示接到澳洲政府通知，華為和中興已被禁止成為澳洲5G網絡設備供應商，對消費者來說是極度令人遺憾的結果。華為總公司亦回應指，澳洲政府嚴重違背自由貿易公平競爭和非歧視原則，做法以安全為藉口，是出於政治因素的考慮，忽視澳洲人民的利益，使澳洲的企業和消費者承受緩慢而昂貴的網絡連接，澳洲政府的錯誤決定由企業和消費者承擔。

華為又澄清，從未收到任何要求華為配合政府情報工作的要求，澳洲政府對中國相關法律的錯誤和片面理解，不應成為擔憂華為的依據。華為將採取一切可能的法律措施，維護合法權益。

就黎睇到好似啲左膠fake news 咁麻木

係呀
so？

做法以安全為藉口，是出於政治因素的考慮，忽視人民的利益

喱句野熟口面到，
共狗竟然識講

你跟中国講道理 中国跟你耍流氓；

你跟中国耍流氓 中国跟你講法律；

你跟中国講法律 中国跟你講政治；

你跟中国講政治 中国跟你講民意；

你跟中国講民意 中国跟你講政策；

你跟中国講政策 中国跟你講接軌；

你跟中国講接軌 中国跟你講道理；

你跟中国講道理 中国跟你耍流氓。

「自由」出自佢地果口

唔好咁撚複雜啦
一句講哂 "龍門任你擺"

好典型既支那思維
你俾佢自由，佢就用到盡而且玩串個party
迫到人收緊就話無自由

大陸幾時開放呀?

中国不應干預別國內政

東南西北中
党政軍民學

党是領導一切的

華為夠膽話唔承認党領導？

玩佢好易姐 比佢落標但唔簡佢

唔講明封左華為會變左香港嘅 判判判文化
澳洲公司做main con 華為賤價sub con 接

而家姐係唔比佢做任何承接?

別人執行內政權時:違反自由貿易原則

共匪支那人不守WTO承諾時:已貢獻良多，勿干涉本國內政

華為又澄清，從未收到任何要求華為配合政府情報工作的要求，澳洲政府對中國相關法律的錯誤和片面理解，不應成為擔憂華為的依據。

真係人唔笑狗都吠
屎為根本就係支共政府一部份，唔洗要求自動波配合嫁啦

Verizon同AT&T都入唔到中國市場啦，有口話人冇口話自己

兩樣野黎wor 你話cisco入唔到中國就話姐

我搞錯咗設備商同網絡商，但中移動早排都嘗試進入美國而失敗

咪係 大陸開放咗intranet先啦

我輸所以唔公平
我贏所以我係自由市場

都錯唔曬, huawei 唔只係賣equipment，仲要係向carrier賣 service，即係本身個carrier 係無咗networking 部門